Pourquoi ma petite sœur m'embête tout le temps ?
Elle veut que je parte de la maison pour prendre ma place ?
Elle s'ennuie ?
Elle ne m'aime pas ?
Elle veut que je l'embête aussi ?
Ta petite sœur t'embête car elle t'aime.
Elle est petite et ne sait pas encore comment te montrer qu'elle t'aime. Elle veut que tu t'occupes d'elle.
Mais elle m'énerve, je ne veux pas jouer tout le temps avec elle.
Toi aussi tu étais petit et tu faisais des bêtises pour que l'on te regarde. Dis-lui gentiment que tu ne veux pas pour le moment et dis-lui quand tu joueras avec elle.
Zoé, viens, on va jouer tous les deux.